呢部機想食雞應該upgarde 定買過部?

I5-2400
4GB pc3-10660 X2
Asus P8H61-M pro
geforce nvidia 550ti
1TB hd

如果買過部有冇野用得返 ?

棄驚

1TB HD囉

換咩吖，裝模擬器玩mobile 算啦